{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL3.incr.82","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335280028","data":{"timestamp":" 947335280027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335285621","data":{"timestamp":" 947335285620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335298956","data":{"timestamp":" 947335298956"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335324622","data":{"timestamp":" 947335324622"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_493_272-493-463"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 493"," userResponse":" 493"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335393904","data":{"timestamp":" 947335393904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_467_603-467-412"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 467"," userResponse":" 603"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335401772","data":{"timestamp":" 947335401772"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_467_603-467-412"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 467"," userResponse":" 412"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335411265","data":{"timestamp":" 947335411264"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_467_603-467-412"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 467"," userResponse":" 467"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335424624","data":{"timestamp":" 947335424624"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_308_308-302-551"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 308"," userResponse":" 308"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335523181","data":{"timestamp":" 947335523181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_266_569-266-393"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 266"," userResponse":" 266"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335535294","data":{"timestamp":" 947335535293"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_610_610-323-554"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 610"," userResponse":" 554"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335642500","data":{"timestamp":" 947335642500"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_610_610-323-554"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 610"," userResponse":" 554"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335708223","data":{"timestamp":" 947335708223"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_610_610-323-554"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335713998","data":{"timestamp":" 947335713998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" d19f8af9-500a-457e-88bf-ea1eb8fba881"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.incr.83"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_610_610-323-554"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335723019","data":{"timestamp":" 947335723018"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 3cf77d30-4bae-4888-b197-edd8f6503e27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335723050","data":{"timestamp":" 947335723050"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 3cf77d30-4bae-4888-b197-edd8f6503e27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335723124","data":{"timestamp":" 947335723124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 3cf77d30-4bae-4888-b197-edd8f6503e27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335733266","data":{"timestamp":" 947335733266"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 1e497686-263b-4a77-83ab-b1ae9d1036ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NJAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335734941","data":{"timestamp":" 947335734941"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 1e497686-263b-4a77-83ab-b1ae9d1036ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335736228","data":{"timestamp":" 947335736228"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 1e497686-263b-4a77-83ab-b1ae9d1036ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335736313","data":{"timestamp":" 947335736313"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 1e497686-263b-4a77-83ab-b1ae9d1036ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335820401","data":{"timestamp":" 947335820401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_241_241-341-214"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 241"," userResponse":" 341"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335829308","data":{"timestamp":" 947335829308"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_241_241-341-214"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 241"," userResponse":" 241"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947335965934","data":{"timestamp":" 947335965934"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_427_97-427-461"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 427"," userResponse":" 427"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336019227","data":{"timestamp":" 947336019227"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_350_500-261-350"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 350"," userResponse":" 500"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336094232","data":{"timestamp":" 947336094232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_350_500-261-350"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 350"," userResponse":" 350"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336114716","data":{"timestamp":" 947336114716"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 555"," userResponse":" 377"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336185812","data":{"timestamp":" 947336185812"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 555"," userResponse":" 378"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336357758","data":{"timestamp":" 947336357758"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336363049","data":{"timestamp":" 947336363049"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336368280","data":{"timestamp":" 947336368280"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336374095","data":{"timestamp":" 947336374094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 60a883cb-86b2-4a3c-8a48-6fd8d5d8ea5f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.incr.84"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_555_377-378-555"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336593566","data":{"timestamp":" 947336593566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_572_729-811-572"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 572"," userResponse":" 572"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336605062","data":{"timestamp":" 947336605062"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_811_490-811-708"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 811"," userResponse":" 811"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336873617","data":{"timestamp":" 947336873617"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_587_587-445-686"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 587"," userResponse":" 587"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336885982","data":{"timestamp":" 947336885982"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_717_525-717-686"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 717"," userResponse":" 717"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336902580","data":{"timestamp":" 947336902580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_598_584-641-598"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 598"," userResponse":" 641"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336921097","data":{"timestamp":" 947336921097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_598_584-641-598"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 598"," userResponse":" 641"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336930383","data":{"timestamp":" 947336930382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_598_584-641-598"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 598"," userResponse":" 584"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336944839","data":{"timestamp":" 947336944839"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_813_833-524-813"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 813"," userResponse":" 813"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336951584","data":{"timestamp":" 947336951584"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_437_578-437-471"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 437"," userResponse":" 471"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336960486","data":{"timestamp":" 947336960486"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_437_578-437-471"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 437"," userResponse":" 578"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336969439","data":{"timestamp":" 947336969439"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_437_578-437-471"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 437"," userResponse":" 471"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336980361","data":{"timestamp":" 947336980361"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_638_736-429-638"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 638"," userResponse":" 638"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947336990597","data":{"timestamp":" 947336990596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_672_672-753-739"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 672"," userResponse":" 672"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337001198","data":{"timestamp":" 947337001198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 763"," userResponse":" 763"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337010667","data":{"timestamp":" 947337010667"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337016923","data":{"timestamp":" 947337016923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337022388","data":{"timestamp":" 947337022387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337028648","data":{"timestamp":" 947337028648"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL3.decr.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337156772","data":{"timestamp":" 947337156772"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337162142","data":{"timestamp":" 947337162142"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337167953","data":{"timestamp":" 947337167952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337173507","data":{"timestamp":" 947337173507"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL3.decr.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337179232","data":{"timestamp":" 947337179232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337187139","data":{"timestamp":" 947337187139"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337192549","data":{"timestamp":" 947337192549"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337198071","data":{"timestamp":" 947337198071"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.decr.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337208932","data":{"timestamp":" 947337208931"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337214036","data":{"timestamp":" 947337214036"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337220287","data":{"timestamp":" 947337220286"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337226046","data":{"timestamp":" 947337226045"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.decr.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337236089","data":{"timestamp":" 947337236089"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 195a11b9-e6c3-4076-b253-e20133290042"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.decr.101"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_763_530-763-503"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337249620","data":{"timestamp":" 947337249620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337249899","data":{"timestamp":" 947337249899"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337250002","data":{"timestamp":" 947337250002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337256234","data":{"timestamp":" 947337256234"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337263198","data":{"timestamp":" 947337263197"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:152..952.off100.86","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337330584","data":{"timestamp":" 947337330584"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:152..952.off100.86","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337339466","data":{"timestamp":" 947337339466"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337370706","data":{"timestamp":" 947337370706"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 4c98c158-5907-4a18-8c71-72d6ff7d851a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337380510","data":{"timestamp":" 947337380510"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337380732","data":{"timestamp":" 947337380732"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337381695","data":{"timestamp":" 947337381695"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337382271","data":{"timestamp":" 947337382271"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337382424","data":{"timestamp":" 947337382424"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337392029","data":{"timestamp":" 947337392029"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.decr.104__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337405727","data":{"timestamp":" 947337405727"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337412096","data":{"timestamp":" 947337412096"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337420002","data":{"timestamp":" 947337420002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337427696","data":{"timestamp":" 947337427696"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL2.decr.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337440671","data":{"timestamp":" 947337440671"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337447858","data":{"timestamp":" 947337447858"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae93320f-2256-4bb7-bf03-5d9aa63b00d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337456949","data":{"timestamp":" 947337456949"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337457172","data":{"timestamp":" 947337457172"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337458136","data":{"timestamp":" 947337458136"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337458698","data":{"timestamp":" 947337458698"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337458793","data":{"timestamp":" 947337458793"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337464805","data":{"timestamp":" 947337464804"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.decr.104__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337472251","data":{"timestamp":" 947337472251"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337479462","data":{"timestamp":" 947337479461"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337486476","data":{"timestamp":" 947337486475"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337492082","data":{"timestamp":" 947337492082"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.decr.104__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337501341","data":{"timestamp":" 947337501341"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337506747","data":{"timestamp":" 947337506745"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337514282","data":{"timestamp":" 947337514282"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" 74dedbf1-e2e5-46c5-b3d6-21014cd6ef91"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337556837","data":{"timestamp":" 947337556837"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337558625","data":{"timestamp":" 947337558624"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337563573","data":{"timestamp":" 947337563573"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337564727","data":{"timestamp":" 947337564726"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337566349","data":{"timestamp":" 947337566349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337568474","data":{"timestamp":" 947337568474"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" START_KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337570170","data":{"timestamp":" 947337570170"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337571304","data":{"timestamp":" 947337571304"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337573619","data":{"timestamp":" 947337573619"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" START_KIANGAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337575351","data":{"timestamp":" 947337575351"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337577472","data":{"timestamp":" 947337577471"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337577626","data":{"timestamp":" 947337577625"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337579522","data":{"timestamp":" 947337579522"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337581363","data":{"timestamp":" 947337581363"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337585511","data":{"timestamp":" 947337585511"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337587393","data":{"timestamp":" 947337587393"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337589693","data":{"timestamp":" 947337589692"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337591527","data":{"timestamp":" 947337591527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337593773","data":{"timestamp":" 947337593773"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337595701","data":{"timestamp":" 947337595701"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337597841","data":{"timestamp":" 947337597841"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337600108","data":{"timestamp":" 947337600108"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337602024","data":{"timestamp":" 947337602024"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337602996","data":{"timestamp":" 947337602996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337604122","data":{"timestamp":" 947337604122"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337606349","data":{"timestamp":" 947337606349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337608891","data":{"timestamp":" 947337608891"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337611076","data":{"timestamp":" 947337611076"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337613002","data":{"timestamp":" 947337613002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337615986","data":{"timestamp":" 947337615986"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" START_MBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337620630","data":{"timestamp":" 947337620630"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337622482","data":{"timestamp":" 947337622482"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337624359","data":{"timestamp":" 947337624359"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337624490","data":{"timestamp":" 947337624490"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.decr.104__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337632276","data":{"timestamp":" 947337632275"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337638993","data":{"timestamp":" 947337638993"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337648190","data":{"timestamp":" 947337648189"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337653896","data":{"timestamp":" 947337653896"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:152..952.off100.86","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337662506","data":{"timestamp":" 947337662506"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337671661","data":{"timestamp":" 947337671661"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337677444","data":{"timestamp":" 947337677444"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337685189","data":{"timestamp":" 947337685189"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:152..952.off100.86","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337700255","data":{"timestamp":" 947337700254"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337708058","data":{"timestamp":" 947337708057"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337713892","data":{"timestamp":" 947337713892"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337719871","data":{"timestamp":" 947337719870"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF100-BL1.decr.104__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947337728460","data":{"timestamp":" 947337728459"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000108_154040"," gameId":" ae7ef4e6-7579-4298-9c19-d654e8fa2492"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}